你地唔好笑笑笑，沈旭暉話忠誠反對派係好危險

忠誠反對派未必影響到iq200連登仔
但真係會安撫到好多無知大眾，壯大到沈默大多數同暗藍淺藍
佢話普京試過好撚work

問題係香港既民族意識已經同民主自由掛勾
同普京甚至泛斯拉夫既強人文化差好遠

泛民咪安撫左泛民主派選民廿幾年囉，
四年前六年前大把壯大香港人既機會都畀泛民拖死左

其實香港仲有好多議會戰線支持者，唔好以為連登等於所有香港派，下年建制派搵衛星團體扮反對派，都會有一定數目既香港人投票，到時就有好多建制既忠誠反對派入立法會。

到時佢地平時罵下政府，一到重大議案就歸邊，呃好多無知大眾，等佢地以為香港已經回復正常

其實保皇黨都包辦緊忠誠反對派嘅職責啦（例如自由黨）
邊有泛民嘅生存空間
同埋現行中共體制未必容納到忠誠反對派，你話胡溫時代仲有可能，習大帝底下就算鳩數

係啊，肯定建制派嚟緊會罵政府更加勁，扮下野反對唔重要既議案，等香港市民覺得奶共派係幫佢地發聲，但有爭議議案就全部聽西環會通過。

你唔洗擔心，香港大把低下階層民智未開或者不問世事
佢呢招一定work. 真係唔移民外國就等死

係咪講緊泰仔

民協機會來了，馮檢基明年可能做埋立法會主席

實用

共產黨扶植左忠誠反對派好耐，前期係民主黨大中華膠，政改願意加5席亦都顯示以前民主黨同共產黨都仲有計傾，老實我覺得如果共產黨選特首方案過左，而民主黨支持，過多三五七年比民主黨跑下馬仔都唔奇，不過雨革之後，民主黨新生代上位，共產黨亦都知道民主黨都唔係咁忠誠，所以果期推左好多中間派出黎，不過黃成智之流根本毫無政治能量，完全影響唔到大局，熱狗之流，今次都露曬底，今後所謂既忠誠反對派都應該係近似田家之流，有專業形象，口講屌兩句，實際投讚成，不過經過區議會選舉，求其搵個素人都KO 依堆人，田家路線都淨係有藍絲市場，最後真正要小心既係突然冒起既素人，口講抗爭，實際上可能係用黎填補民主黨既忠誠反對派位置

大陸都有其它黨

所以要不停送人入去,每次DQ就總辭補選不停loop增加佢成本

只有一路夾住佢地，一有投降跡象就離棄佢地，令佢地冇市場

其實睇立場會有唔同嘅｢尺｣，本土至港獨嘅支持者眼中，泛民一早已經係｢忠誠反對派｣，佢哋真係有做過任何嘢去推翻共產黨？佢哋由好早開始已經係協商；只係共產黨把｢尺｣係佢講就係，你要傾就即係反佢。

泛民會消亡係佢哋已經冇立足之處；一邊承認共產黨嘅政權，承認自己中華人民共和國國民身份，另一邊限於香港內｢口叫抗爭，讓步不斷｣，佢哋的確叫結束一黨專政，但先唔好講得個叫字，咁多年做嘅嘢都唔夠國際線手足一年多，本身結束一黨專政已經有問題......

點解唔係結束共產黨政權？點解要保留中國共產黨？死嘅人唔夠多，歷史嘅教訓唔夠大？可能有人講｢現實冇可能｣或者｢結束一黨專政咁共產黨咪冇得獨裁冇得害人｣，但依個係極度樂觀嘅睇法，更現實唔係｢普京式假民主｣？

大家唔好唔記得一件事，事實係支那嘅法律上，中華人民共和國係冇軍隊，解放軍單純係屬於共產黨嘅軍隊，就算建立多黨政府、就算俾中國人民覺醒集體投去民主陣營，就算共產黨唔出聲由得你議會運作，議會都冇法律可以控制軍隊。

靠投票叫共產黨交軍權出嚟？唔好講笑啦，單純你想係中共國內立黨已經俾解放軍追住殺。

舉行補選嘅話事權由政府話事

大家有唔同意見唔緊要
埋黎認真多d支共手段
認清佢對大眾嘅效果係好事

唔會有忠誠反對派啦，再有選舉入去都係白票多過有效票

熱狗就係最佳人選

呢個就係部署忠誠反對派要做出黎嘅效果
仲可以收編到一班唔想入死硬建制派嘅精英 (可以諗下雙田)
好可能好多人會buy

晒氣
黎梗一個明日大愚加加稅就得罪晒全部港人啦忠誠反對派，反佢老母個閪就有

咁以後唔好補囉,睇下對邊個傷害大d

蟲泰

咁你都係要總辭嫁啦
留係度托咩